[激勵士氣] 有人話今日我哋失敗咗...

睇下，淨係青馬收費廣場都排咗十幾架巴士， 仲未計入到去機場有幾塞， 淨係青馬收費廣場都塞緊車，失敗？

第一張係青馬收費廣場果條巴士隊嘅龍尾，
第二張係青馬收費廣場影嘅

個運動係要入機場
連入都入唔到 仲唔叫失敗
有時要接受失敗

巴士條龍耐少少 其餘路線暢通無阻

塞條毛咩
你睇google map
綠色過綠色

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

係塞機場 唔係入機場
塞機場有好多方法既

今日叫機場交通測試 唔係機場集會呀ching

今日做唔到效果又如何

一日得失唔使咁在意

提醒返你青馬收費廣場係入機場唯一通道

馬路勁暢順唔洗自欺欺人

巴士有幾多人都係阻兩個車位嫁啦
其實搭巴士冇意思，自我感覺付出
真正塞係車手

塞機場目的係要佢飛唔到
講真
宜家有冇飛機delay/停飛
冇既話...

不完美 可改善 下次繼續努力

我係其中一個講呢句說話既人，到呢一刻，我仍然覺得冇講錯，我遺憾既係應該係七月中就話你地失敗左

24小時內 11人死亡 9宗死亡報導，點解冇人講？